IVE仔真係養唔熟 無左我呢塊最後拼圖抵輸啦

可惜我讀書太勁
入唔到IVE
如果唔係既話實殺到班清華仔連溫泉都走唔到出去
我入唔到IVE算唔算 錯的時間 對的人?

識樓主真人 鑽1仔 上極都無大師所以成日開膠po

十卜

自問大師實力